[9月8日]只有確保美國國會通過人權法案，我地先有得贏

大家仲要諗下遲啲既明日大嶼,國歌法呀
要keep住捏佢地春袋我地先有大勝算

咪鬼理條林鄭賤婦講乜野啦

9月8日要人呀

推

9月8
捏春袋

如果美國收貨 我地就仆街了

撤佢老母

Push

push

果日點都要出
即使今日回應晒五大訴求, 908都一定出, 當係勝利巡遊

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

exac7ly

捏春袋呀捏春袋

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

要同美國果邊文宣

9月8呀9月8

推到攬炒team入黎

收皮啦八婆林鄭

推一推

百萬人去領事館

大家個日唔駛衝
適合一家大細光臨美國國土

盛裝出席

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

諗多啲英文口號